當年dse13分 最後入咗CityU

小妹想同大家講 dse唔係一切
唔洗諗到咁灰

DSE唔係一切
最重要係你有冇決心向上爬

18年 17分 今年入polyu

岩

City 咩科